千祈唔好入ive

嚴正呼籲 dse 衰咗寧願做太空人又好cc 又好

唔好入ive 入咗死九成

唔好以為入咗去可以努力讀書爆上U
當你身邊個個都係垃圾個陣 自己都會垃圾埋一份

當年見住個個cc fd 入哂U 俾人笑到面都黃

利申過來人

入毅進

唔會，都有人ive升到u架
比心機啦

唔好咁講
如果啦
1.你係想讀多D書 有信心入大學既 你可以副學士 (不過上唔到大學既出黎做野會比IVE輸少少)
2.你想出黎做野既 冇咩信心入大學既 咪IVE
(最好係專科 IVE 係出面既優勢係專科)

3.一係你想做警犬OR公墳完 唔係既都係讀多一兩年書好D

Ive仔

光復上水7月13號

Pish

唔一定，但身邊嘅人真係好影響你，小心識朋友好重要

另外係心態，唔好做Deadline Fighter
得罪講句，你讀IVE成績都唔係好，唔好聽到人地讀U玩Deadline, 你又走去玩。分配好時間，做完仲有時間修改已經好唔同。

但要入大學 間間都收親生仔多

咁你咪入番D 果間大學出既副學士 唔好怕曬錢
因為你重考DSE同讀大學搞既副學士入大學既難度差好遠(大學好似會分一部分既學位比自己搞既副學士)
當然想讀E既另計

IVE 專科好過好多垃圾 U 科啦

睇你讀咩科架姐

死線那麼貼，不做deadline figher 都唔得

一日ive一世ive

都唔係嘅，日日做啲，唔好積埋做

Vtc同ive有乜分別？

如果你讀街外課程vs讀vtc
點揀